***Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)***
Document Object Model – объектная модель документа, которая представляет все содержимое страницы в виде объектов, которые можно менять.
Тоесть показывает нам все что есть в HTML и мы можем делать какие-либо изменения через скрипт.


